[髮再生互相勉勵集中討厭區] 禿頭是否真的冇得救?

有冇巴打年紀大左, 開始擔心了

大家係遺傳定後天多
大家用開咩洗頭水

想知禿頭撚會唔會連啫毛都禿

【生髮秘方】頭髮愈來愈少？生髮秘方邊樣真？

都市人生活壓力大，加上食無定時，攝取營養不足，遺傳等問題，身邊不少廿幾歲的男生，開始出現脫髮、髮線後移等問題，備受困擾。而因為職場、家庭兼顧壓力增加，以及隨年紀、懷孕荷爾蒙有所變化，出現脫髮問題的女性也愈來愈多。想停止脫髮，坊間的確有不少生髮秘方，但是哪一種方法才可信呢？

【脫髮有辦法】手指按摩穴位助生髮 M字額地中海都有得救

誰說脫髮是男人最痛？依我説，遇上脫髮，應該是人人都痛。註冊中醫師楊明霞指，脫髮有年輕化趨勢，男人女人一樣受脫髮困擾，「一般脫髮是與壓力和情緒有關，情緒波動大或壓力大的人，也會容易脫髮。生完小孩、月經量多或做完大手術的人，脫髮問題會更嚴重。」

學某生髮廣告話齋：「生髮有辨法！」楊醫師介紹了幾個有助促進頭部血液循環的穴位，不需要靠費用高昂的活髮療程，單靠手指都一樣能生髮：
1.前額脫髮（M字額）：按頭维穴、神庭穴
M字額的人，可以按摩在兩邊髮角位置的頭维穴，按壓近額頭中線位的神庭穴亦有同樣功效。
2.頭頂脫髮（地中海）：按百會穴、四神聰
地中海的話，可按摩百會穴和四神聰。在兩邊耳尖拉一條橫線，再由鼻向後腦拉一條直線，兩線交點就是頭頂的中心位，亦即是百會穴的位置。在百會穴的前後左右一寸，菱形的四點就是四神聰。按摩這兩個穴位能令人醒腦開竅，亦能刺激頭頂毛囊生長。
注意：按壓穴位時，應用中指和無名指的指腹，按壓十至二十下，千萬別旋轉按摩，因為會拉扯頭髮。
3.散在性脫髮（髮量稀疏）：用手指叩擊經絡
髮量稀疏的人，平日可以用手指叩擊頭皮，因為頭皮其實滿佈穴位和經絡，用手指頭來回叩擊每條經絡3至5次，能促進頭部血液循環。
坊間有不少產品也指有按摩頭皮、生髮活髮的功效，例如狗爪按摩器、洗頭起泡梳和生髮激光梳。楊明霞醫師指，前者兩款按摩器其實與指腹按摩相似，「與其用按摩器，倒不如用脂腹按摩頭皮，一樣有活血化瘀的作用。」而激光梳則的確有醫學文獻指，紅光能令頭髮毛囊容易生長，不過家用的激光梳，就一定要留意有無認可的認證。最後楊醫師建議，平時最好多梳頭，尤其由後向上梳理，可以順回經絡，促進血液循環，而洗頭時就要注意，護髮素不要直接塗在頭皮上，不然會堵塞毛囊，更易脫髮。

Push

想知有咩洗頭水保健

死中坑禿頭佬！！

唔好咁,認真討論

每日脫髮量幾多才是正常？9成人都忽略的脫髮原因

頭髮脫落本是正常新陳代謝的過程，每天掉50-80條頭髮是正常不過的。不過，如果你發現脫髮量增多，每天脫髮達一百條以上的話，就要注意了。脫髮原因其實不一定與頭髮的保養是否得宜有關，以下下幾個脫髮原因，正是9成人都可能忽略了。

足清幾時貼樓主.jpg

女士無研究

男士甩頭髪，又唔係頭皮或者壓力問題，九成九都係雄秃，google吓雄秃已經有哂你要嘅答案

樓豬po 出嚟啲方法全部收皮，哂錢+哂時間+延誤治療

生髪中心都係無用+呃錢+延誤治療

唔好

有 留tg教你

可唔可以講多,google唔知邊個岩

拎出黎大家一齊討論plsssssssssss

push

申請日本專才計劃
移民去日本扮河童
同gphone crossover出黎嚇人

推

Cls